[白色恐怖]恭喜入境處高層加入打壓 拒絕美國人入境

想知咩原因immi高層唔比一個美國人入境

推

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

毒撚十連到？
7/10

毒撚繼續推
8/10

9/10

哇屌真係10連到
P牌開post真係無人理
10/10

幫手推

屌你老母

長期都有

來吧來吧

推到入境處出黎解釋